##Теоретичні питання

1) Які існують типи даних у Javascript?  
Прості - цифра, строка, логічне, null, undefined  
Об'єктні - Об'єкт, масив, функція, регулярні вирази

2) У чому різниця між == і ===?  
== оператор порівняння, перетворює операнди в один тип перед порівнянняю.  
=== строгий оператор порівняння   
   
3) Що таке оператор?
Символ мови, виконующий різні операції з даними.